有冇人中意聽達哥，不過唔敢同人講？

身邊d朋友都睇笑波子
利申：今年Dse